舉報詐騙綜援！

終於知道點解咁耐以黎都冇人敢舉報詐騙綜援喇！
屌！原來問返，個個舉報人都話:
“社署批得俾班綜援撚實查清楚架啦！佢哋有心隱瞞，例如一家四口個老婆大陸有樓有舖出租來港假離婚之後拎綜緩返老公現崇山間屋度住就話係朋友借佢住啦，咁都吹佢唔漲喎！”
“唔好理咁多事啦，一陣社署透露左舉報人個人資料俾班綜援撚就仆街！”

見倒咁樣，當堂我個人覺得香港真係冇晒希望
講蠱惑你香港人真係行埋一二邊，特別係社署班on9白痴。

一齊攞埋咪冇事囉

1. 舉報涉嫌欺詐及濫用社會保障福利

我們積極維護社會保障制度的完整性﹐遏止詐騙和濫用社會保障福利。如果你知道有任何人士涉嫌以欺詐手段騙取社會保障福利﹐務請:

向各社會保障辦事處舉報﹔
致電舉報詐騙熱線 2332 0101;
填寫「舉報欺詐綜援郵柬」以傳真(號碼﹕2718 8595)或郵寄方法寄回本署(舉報郵柬可在本網頁下載﹐亦可向各社會保障辦事處﹑社會福利署綜合家庭服務中心﹑民政事務處及房屋署屋邨辦事處索取)﹔或
電郵至 oicfit1@swd.gov.hk 或 oicfit2@swd.gov.hk舉報。
在收到你的舉報後﹐本署會根據你所提供的資料作出跟進。在沒有其他資料補充的情況下﹐你無須就該涉嫌欺詐個案再次作出舉報。

本署採取嚴謹的措施處理舉報，以確保舉報人的身份及舉報人提供的資料得以保密。除非本署因舉報可能涉及刑事罪行而必須將有關資料轉介至相關執法機關，否則只有獲授權人士，例如負責調查有關舉報的調查員或指定的社會福利署人員在「有需要知情」下才可翻閱舉報資料。

舉報班垃圾呃綜援撚人人有責

正想申請
利申讀緊書但係屋企又唔比錢食飯，唔想番pt，想專心讀書

問題係冇承諾會確保唔會透露舉報人個人資料嘛！

紅字個句唔係話除非係刑事先會透露俾執法機關咩?最多係得有關社署人先知

同埋紅字前一句就係話確保舉報人身份
本署採取嚴謹的措施處理舉報，以確保舉報人的身份及舉報人提供的資料得以保密。除非本署因舉報可能涉及刑事罪行而必須將有關資料轉介至相關執法機關，否則只有獲授權人士，例如負責調查有關舉報的調查員或指定的社會福利署人員在「有需要知情」下才可翻閱舉報資料

爆得出大獲一定係自已友
唔通住你隔離個c9 知咁多野

每次睇埋下面之後就會淆底諗諗先

社署用d字眼感覺就係
你哋咪舉報囉~嗱你哋既資料呢就未必保密架，一陣呢唔好彩透露左畀綜援撚知，之後有乜事畀人尋仇放火燒全家，我哋唔負責任架喇~你諗喇！

望著班仆街 我咁辛苦番工為乜

所以唔好同人講拎緊綜援....

讀緊全日制課程係無撚得申請
要申請就要quit u 加搵工（好似係）

講講吓，真係要認真諗諗假離婚既好處

咁真係仆街
我除埋公屋名真係訓街都似
訓拉把